有冇人拍拖拍到好似做狗咁

我有個朋友，晚晚都係俾女朋友鬧，既係冇做錯咩大事，只係有張紙巾喺枱面冇掉果啲，都可以屌足一晚

樓主，9up的你凍嗎？